今次沙田真係好撚暴力

你地唔撚知就咪係度亂鳩噉講，乜撚嘢示威者暴力？

如果淨係識一直係度放大沙田呢次事件嘅暴力，噉你同林鄭個日四點幾出黎開記招，淨係講人暴力有咩分別？

1.驚賊敵視示威者

個個狗噉衝過黎見人就打，舉哂手都下下要害。有幾次啲狗仲要見到人落荒而逃，係度當笑話噉笑。呢啲噉嘅行為點樣唔叫人髮指？點樣唔叫人積累民怨？

2.驅散為名，圍捕為實

一邊叫人走，一邊將四邊封鎖、推進，示威者已經選擇慢慢進入商場離開，但無奈驚賊不斷非法進入商場住宅進行清場同搜捕。甚至將沙田站以人鏈封鎖，再上下包夾示威者

屌你老味，飛天遁地都走唔到啦仆街

噉樣包圍都叫驅散？個個綠衫入到商場就亂鳩噉揮棍，啲人唔撚驚架？個個都黃飛鴻，令把遮就打死幾件？

驚荒根本有心釀成今次混亂

你老味睇tvb就唔好係度講啦柒頭